如果石硤尾42座7-eleven條紋身漢肯沖乾淨涼，有冇女幫佢

好似幾高？
有六呎
瘦
紋身
長頭髮
黑黑實實
但真係好污糟
用污糟形容佢已經好畀面
真係唔知點講
廿一世紀香港竟然可以有呢d
好似大陸山區一出世卅年冇沖過涼
咩河南陝西無家可歸到處乞食d饑民咁
但其實佢個樣，外型，成件事ok
女人會ok個隻
之前報紙賣有條友五廿幾歲以前大學生黎
有車有樓但揀左訓街
而家晚晚訓維園，日頭就週圍乞
聽佢講野ok
同埋睇落個人都企理，會刷牙洗面沖涼個隻
而石硤尾個個目測應該有精神問題
同埋講多次，真係，真係好污糟
但如果俾我揀
如果俾我係女人
我情願幫紋身漢
sorry
有時d野
感覺就係感覺
同你付出幾多無關
鍾意一個人
係鍾意佢個人
唔係鍾意佢做過d咩
做幾多野都改變唔到個心點諗

感覺黎到咪去馬囉，你唔好覺得好污糟先